<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Venezuela on Blog - Crom Studio Venezuela</title>
    <link>https://cromstudio.com.ve/blog/categories/venezuela/</link>
    <description>Recent content in Venezuela on Blog - Crom Studio Venezuela</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es</language>
    <managingEditor>contacto@cromstudio.com.ve (Crom Studio)</managingEditor>
    <webMaster>contacto@cromstudio.com.ve (Crom Studio)</webMaster>
    <copyright>Crom Studio</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Nov 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://cromstudio.com.ve/blog/categories/venezuela/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Escuque, la Tierra de Nubes: Un Viaje por el Corazón de los Andes Venezolanos</title>
      <link>https://cromstudio.com.ve/blog/posts/escuque-tierra-de-nubes/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>contacto@cromstudio.com.ve (Crom Studio)</author>
      <guid>https://cromstudio.com.ve/blog/posts/escuque-tierra-de-nubes/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;not-prose&#34;&gt;&#xD;&#xA;&lt;figure&gt;&#xD;&#xA;    &lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/M7eHM0t.jpeg&#34;&#xD;&#xA;      alt=&#34;Templo de Escuque&#34; &#xD;&#xA;      loading=&#34;lazy&#34;&#xD;&#xA;    &gt;&#xD;&#xA;  &lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&#xD;&#xA;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Escuque, también conocida como la &amp;ldquo;Tierra de Nubes&amp;rdquo;, es una joya escondida en el estado Trujillo, Venezuela. Con su lema &amp;ldquo;Primigenia Ciudad de los Andes Venezolanos&amp;rdquo;, este lugar es reconocido tanto por su belleza natural como por su historia ancestral. Este artículo explora los aspectos más importantes de Escuque, desde su ubicación geográfica y su economía hasta sus encantadores destinos turísticos, ofreciendo una guía completa para quienes desean descubrir uno de los lugares más significativos de los Andes venezolanos.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Explora el Turismo en Escuque: Parques, Montañas y Naturaleza</title>
      <link>https://cromstudio.com.ve/blog/posts/lugares-turisticos-de-escuque/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>contacto@cromstudio.com.ve (Crom Studio)</author>
      <guid>https://cromstudio.com.ve/blog/posts/lugares-turisticos-de-escuque/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;not-prose&#34;&gt;&#xD;&#xA;&lt;figure&gt;&#xD;&#xA;    &lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/0Eb9eES.png&#34;&#xD;&#xA;      alt=&#34;Escuque&#34; &#xD;&#xA;      loading=&#34;lazy&#34;&#xD;&#xA;    &gt;&#xD;&#xA;  &lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&#xD;&#xA;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Escuque, en el estado Trujillo, es un destino turístico único en los Andes venezolanos. Este lugar cautiva a los visitantes con sus paisajes montañosos, rutas de senderismo y su clima fresco. A continuación, exploraremos algunos de los principales atractivos de la región, ideales para los amantes de la naturaleza y la aventura.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;parque-turístico-el-golondrino&#34;&gt;Parque Turístico El Golondrino&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ubicado a solo 500 metros del centro de Escuque, el &lt;strong&gt;Parque Turístico El Golondrino&lt;/strong&gt; es un excelente lugar para el excursionismo y las actividades al aire libre. Con una superficie de 8 hectáreas y una altitud de 1,698 metros sobre el nivel del mar, el parque se encuentra en la Av. Francisco Ruiz, sector Media Luna. Además de contar con vegetación y formaciones rocosas perfectas para el rappel, en sus cercanías fluye el río Colorado, con una extensión de 15 kilómetros y origen en la montaña del Paramito, en la vía a Jirahara.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Proveedores de Telefonía en Venezuela: Todo lo que Debes Saber</title>
      <link>https://cromstudio.com.ve/blog/posts/proveedores-de-telefonia-en-venezuela/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>contacto@cromstudio.com.ve (Crom Studio)</author>
      <guid>https://cromstudio.com.ve/blog/posts/proveedores-de-telefonia-en-venezuela/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;not-prose&#34;&gt;&#xD;&#xA;&lt;figure&gt;&#xD;&#xA;    &lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/HebvrcQ.png&#34;&#xD;&#xA;      alt=&#34;telefonia&#34; &#xD;&#xA;      loading=&#34;lazy&#34;&#xD;&#xA;    &gt;&#xD;&#xA;  &lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&#xD;&#xA;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h1 id=&#34;proveedores-de-telefonía-en-venezuela-todo-lo-que-debes-saber&#34;&gt;Proveedores de Telefonía en Venezuela: Todo lo que Debes Saber&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;En Venezuela, el acceso a la telefonía móvil es un elemento crucial para la comunicación cotidiana, el trabajo y el entretenimiento. Sin embargo, el mercado está limitado a solo &lt;strong&gt;tres operadores principales&lt;/strong&gt; que dominan el sector: &lt;strong&gt;Movilnet, Digitel y Movistar&lt;/strong&gt;. Este artículo profundiza en los servicios que ofrecen, sus características, y las limitaciones que enfrentan los usuarios en el país, incluida la falta de portabilidad numérica.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>¿Cómo Funciona la Contabilidad en Venezuela?</title>
      <link>https://cromstudio.com.ve/blog/posts/como-funciona-la-contabilidad-en-venezuela/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>contacto@cromstudio.com.ve (Crom Studio)</author>
      <guid>https://cromstudio.com.ve/blog/posts/como-funciona-la-contabilidad-en-venezuela/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;not-prose&#34;&gt;&#xD;&#xA;&lt;figure&gt;&#xD;&#xA;    &lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/ylsKj50.jpeg&#34;&#xD;&#xA;      alt=&#34;contabilidad&#34; &#xD;&#xA;      loading=&#34;lazy&#34;&#xD;&#xA;    &gt;&#xD;&#xA;  &lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&#xD;&#xA;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;cómo-funciona-la-contabilidad-en-venezuela&#34;&gt;¿Cómo Funciona la Contabilidad en Venezuela?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;La contabilidad en Venezuela es fundamental para las empresas, no solo por razones de control interno, sino también para cumplir con los requisitos legales y fiscales del país. Los contadores en Venezuela deben aplicar principios contables específicos, seguir una serie de regulaciones y adaptarse a los desafíos económicos actuales, como la inflación y las políticas fiscales cambiantes.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;principios-contables-en-venezuela&#34;&gt;Principios Contables en Venezuela&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;La contabilidad en Venezuela se rige principalmente por los &lt;strong&gt;Principios de Contabilidad de Aceptación General (VEN-NIF)&lt;/strong&gt;, que están basados en las Normas Internacionales de Información Financiera (NIIF). Estas normas establecen los lineamientos para la preparación y presentación de estados financieros, lo cual permite que las empresas ofrezcan información clara y uniforme para los interesados.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Descubre Guanare: La Ciudad Espiritual de Venezuela</title>
      <link>https://cromstudio.com.ve/blog/posts/guanare-capital-espiritual-de-venezuela/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>contacto@cromstudio.com.ve (Crom Studio)</author>
      <guid>https://cromstudio.com.ve/blog/posts/guanare-capital-espiritual-de-venezuela/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;not-prose&#34;&gt;&#xD;&#xA;&lt;figure&gt;&#xD;&#xA;    &lt;img src=&#34;https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6d/Santuario_a_la_Virgen_de_Coromoto_-_Guanare%2C_Edo_Portuguesa.jpg&#34;&#xD;&#xA;      alt=&#34;guanare&#34; &#xD;&#xA;      loading=&#34;lazy&#34;&#xD;&#xA;    &gt;&#xD;&#xA;  &lt;/figure&gt;&lt;/div&gt;&#xD;&#xA;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;bienvenidos-a-guanare-la-ciudad-espiritual-de-venezuela&#34;&gt;Bienvenidos a Guanare: La Ciudad Espiritual de Venezuela&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Guanare es la capital del estado Portuguesa, Venezuela, y es conocida por su rica historia, su conexión espiritual y su belleza natural. Esta ciudad, ubicada en los llanos venezolanos, es un destino que combina cultura, religión y un ambiente tranquilo que atrae a turistas y peregrinos.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;historia-de-guanare&#34;&gt;Historia de Guanare&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Fundada el 3 de noviembre de 1591 por el capitán español Juan Fernández de León, Guanare tiene una profunda herencia colonial. Desde sus inicios, la ciudad ha tenido una importancia notable en la región por su agricultura y comercio. Con el paso del tiempo, Guanare se convirtió en un centro de peregrinación debido a la aparición de la Virgen de Coromoto, quien es considerada la Patrona de Venezuela.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
